銅鑼灣有狗扮手足？

黑衫黑褲 帶埋豬咀拉人？

哇屌你真係痴撚線
各位手足一定要諗點樣防

手足小心

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十

推

屌你老母臭閪 含家剷黑警

黑社會一個都無拉

拉左 10 幾個 .........

蘋果影緊

個手法低"裝"到

鬼........

文宣煲大佢

黑警扔磚 放火 帶頭搧動市民犯法

死仆街扮完就問PPRP, 咩都PPRP, 問你老母死仆街死臭閪咩

鬼呀！

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

dklm

唉 ... ... 好撚灰 ... 好撚灰 ...

真係痴撚線

衝立法會都應該喺佢地，仆街，唔死冇用

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到恐怖組織

立法會破門之際，警察突然離開
是為了不傷臥底同僚及展示暴徒形象
香港警察真棒呢！
我之前還錯怪警察不保護立法會！
我要廣傳！